模擬習近平講話測試#25(內容非習主席所說)

太機械聲